紐約唔撚聽Wuhan Hygiene Office，要求所有人外出用罩

紐約州長科莫周三（15日）宣布簽署行政命令，於無法保持社交距離情況下，所有人須在公眾地方佩戴口罩或掩蓋鼻、口；措施有3天寬限期，初期對不遵從者暫不予處罰，惟若執行情況不佳，將實行民事處罰。

科莫表示，當地周二（14日）有752人因新型冠狀病毒肺炎死亡，較前一日輕微下跌，認為疫情已趨平穩。紐約州確診病例逾20萬宗，約佔全國三分之一，超過1.15萬人死亡。

根據約翰霍普金斯大學數據，截至本港時間周四（16日）早上8時，美國累計逾63.6萬宗確診病例，累計超過2.8萬人死亡。

坡狗都係